會然沙洛文.卡勞係咪已經入撚咗冊？

重新做人啦監牢仔

卡牢

應該衰公眾場所行為不檢/遊蕩罪

玩分身

罪有應得

who

吉岡聖惠

您見佢做啲野一模一樣

監奴

沙洛文點監奴

funson confirmed

卡勞狗

沙清咩事

監牢仔老羞成怒係咁推我po

佢好似話比同事發現左佢個AC之前話，轉呢個9名

yes